點解唔去對方遊行之後話自己收左錢..

我今次有3000,咁你呢？

到時行又行左，錢又無，仲要俾人影相

搵人放蛇好過啦

唔洗咁低裝做依D野,比人拆穿左對成個運動既影響所有人都揹唔起
好似東張西望咁偷錄放蛇就夠啦

叫劉馬車去扮吖嘛